唔好冷氣既餐廳食屎啦 屌你老母！

知唔撚知食野好撚熱架吓！
你老母食物又熱 我又熱
點解唔柒開冷氣姐
好撚柒尻閪熱呀屌臭你個老母！！！！